{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_002541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/the-spa-in-garden-5",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "ザ・スパインガーデンファイブ"
    },
    "text": "ザ・スパインガーデンファイブ\\n\nソウル市松坡区文井洞\\n\nソウル市文井洞の複合ショッピングモール「ガーデン5」の10階に位置するザ・スパインガーデンファイブは総面積6,600㎡の大規模スパ施設で、大浴場とチムジルバンはガラス張りとなっており、イタリア産の大理石を使用した個人シャワー室の仕切り等、室内は高級感あふれるインテリアで装飾されています。チムジルバンには、2つの火汗蒸幕（プルハンジュンマク）とアトピー治療の部屋、酸素山林浴の部屋、氷の部屋、堅炭の部屋、天然塩の部屋など7つのチムジルバンが備えられています。これらの中でも、火汗蒸幕（プルハンジュンマク）は京畿道楊平郡の松を燃やす在来式の方法を使用しています。お子様のためのアトピー治療の部屋は、殺菌効果のあるヒノキを使用しています。その他の便宜施設のうち、VIP貸与ルームの使用には事前予約が必要です。軽食コーナーの向かい側にあるブックカフェには1万冊以上の本が用意されており、利用の際はレンタル料が必要となります。150インチの大型スクリーンを備えた無料映画鑑賞室は、リクライニングシート40席が備え付けられている小規模映画館です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・スパインガーデンファイブはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル市松坡区文井洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・スパインガーデンファイブはどの階にありますか？",
            "answer": "ガーデン5の10階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・スパインガーデンファイブの総面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "総面積は6,600平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "ザ・スパインガーデンファイブの特徴的な施設はありますか？",
            "answer": "ガラス張りの大浴場とチムジルバン、高級感あふれるインテリアの個人シャワー室などが特徴的です。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンには何が備えられていますか？",
            "answer": "火汗蒸幕、アトピー治療の部屋、酸素山林浴の部屋、氷の部屋、堅炭の部屋、天然塩の部屋などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "火汗蒸幕はどのような方法で行われますか？",
            "answer": "火汗蒸幕は京畿道楊平郡の松を燃やす在来式の方法で行われます。"
        },
        {
            "question": "お子様のためのアトピー治療の部屋では何が使用されていますか？",
            "answer": "お子様のためのアトピー治療の部屋では殺菌効果のあるヒノキが使用されています。"
        },
        {
            "question": "VIP貸与ルームの使用には何が必要ですか？",
            "answer": "VIP貸与ルームの使用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ブックカフェではどのくらいの本が用意されていますか？",
            "answer": "ブックカフェでは1万冊以上の本が用意されています。"
        },
        {
            "question": "無料映画鑑賞室では何席のリクライニングシートが備え付けられていますか？",
            "answer": "無料映画鑑賞室ではリクライニングシート40席が備え付けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 415
    }
}